唔好再咁多元朗po好冇? 好多手足仲係上環奮戰緊

開掛達人LIVE

港台報咗 個記者唔係比玻璃樽打中 係比催淚彈打中

推多D上環po出黎 快撚D

光復香港 時代革命

今日唔知出左幾多粒TG
咁近民居放TG 仲要瞄記者中記者
文宣係時間做野

手足話2300撤

光復香港 時代革命

我知依家有手足係元朗俾人打好心痛
但緊張左上環果批先 係咁出催淚

推

又射TG啦 唔洗錢咁撚樣

光復香港 時代革命

上環形勢好危急

我冇野講

咪係囉屌

光復香港！

推
留力728再戰

元朗 有兄弟比人打 點可以 唔 post

元朗好癲呀，成班人比人衝住打！

鍵戰而家做野啦 唔洗留力

光復香港 時代革命

推
港台報咗 個記者唔係比玻璃樽打中 係比催淚彈打中

推咗先，唔好俾元朗post 騎劫

推呀 擺明瞄記者

光復香港 時代革命

Be water
不被捕
先幫到元朗 光復

元朗站而家好緊張

AY要見指揮官
然後就出TG

係上環快退 如果上環去ifc天橋冇狗 就入無限極上二樓行天橋去ifc

上環都好緊張

元朗班手足唔撚駛理呀？

走緊啦走唔到呀

上環而家堅大獲。已經射左好多仯催淚彈，仲有好多示威者喺度

啲 催淚煙 已經吹到去大道中一

屌 成版都講元朗啦
你見有PO講上環咩?

而且啲煙吹入去 上環中心入面

屌 見到有手足冇豬咀
好撚辛苦咁

屌 吹到去民居點算

今日輸左喇, 班警蒙面出槍, 無警告已向人指, 幾勇武都唔想柒或者盲眼, 唔會敢亂黎, 以上所有野可經直播新聞fact check

去元朗喇, 拳頭交仲有贏面

上環一堆手足比人射呀屌

樓下麥當勞都feel到

上環果D唔係手足咩?
唔係見人唔好理元朗
只係想多D人關注下上環手足

咩叫輸左!!! 冇輸到!!! 今日柒9中聯辧係赢左!

元朗開大片,上環守黎把撚咩

元朗係手足 上環都係手足
關心元朗之餘都要心繫上環

光復香港 時代革命

前線搬路牌出路中心做防線

打左入記者位

D狗真係盡地一舖

今日D狗做咩係咁出煙

屌 佢地而家唔敢打埋身

你看下 立場新聞 live 白衫 攻入車廂 打人

出橙旗啦屌 元朗果班醒未呀

出橙旗啦屌

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀
係冇呀
上環出橙旗啦屌 開槍啦

屌 分明有人洗版

Pish

邊有可能成個熱門都得元朗post

元朗同中環
個比例太唔平均

係 唔覺好怪既咩?

冇可能元朗重要過上環

好怪呀好怪呀
明明主戰場係上環

唔係講邊邊緊要D
但係有咩理由成個熱門都係元朗

屌 啲人咪再洗版

上環啲手足根本搵唔到上環post睇

你知唔知元朗大擭過上環好多

半個鐘前已經係咁

俾啲元朗post洗哂 搞到睇唔到上環情況

推
元朗都重要
但上環開槍沉post

你肯定？

就算係 都冇可能成版都係元朗 起碼要一半一半

上環做乜唔退....

佢地開好多個元朗post 但又冇圖 冇咩內容 唔知開黎做咩

我屌你老母
每次吹雞屯天元一車車咁出來
而家你上環唔撚退之餘
元朗果班番屋企炸
番屋企呀
番屋企都要俾人打呀
你仲好意思屌番開post班人?
無行動表示既話
以後都唔會有屯天元既人搭車出來幫你

退緊啦 退唔撚到呀
次次都係圍堵 訓醒未
唔係紅字大字就一定岩架

唔係叫D人唔理元朗
係叫D人理下上環

元朗擺明通哂水，大家唔好返去住

退唔退都好 都要留返啲post講上環 而家成個熱門得元朗 上環啲手足要上黎搵料點算

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀

上環d人未退晒咩？？

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀

好撚赲啦 幫手推

上環撤啦大佬

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀
我都好緊張元朗呀
但係上環開曬槍都冇人推係咩世界
上環唔係唔走呀 係走唔撚到呀
鍵戰做野啦

好撚赲啦 幫手推啦

push

元朗過埋今日先清算
推翻主線先

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀
我都好緊張元朗呀
但係上環開曬槍都冇人推係咩世界
上環唔係唔走呀 係走唔撚到呀
鍵戰做野啦

Push

推呀

元朗等遲啲香港獨立再清算呢班原居民都唔知
而家最緊要係上環嗰邊

有冇人報番咩事跟進

1

遲

pish